大家有冇發現每次警謊有大獲野發生黃果邊都會有嘢發生翻？

又係中計撚 家下出嚟報仇都唔得？

拉

唔好再炒紅件事

唔該大家入一入嚟
你唔入嚟幫手推, 受害者同埋醫生可能會被滅口
你唔入嚟提返起件事, 就是幫手洗地

【國際上若有強姦案, 必定有醫生冒死進諫】入一入嚟表揚 Dr. Ray！

冷處理！

燒咪燒囉
上次用刀插何妖有人會懷疑
今次無人懷疑

證明連登風向狗

咁又點
對你有咩傷害